最耐試過幾耐無吃野？

自從失業後每24h 先一餐

唔計瞓覺嘅話
30秒
利申 130 kg

腸胃炎 兩日

掛住打機 一日